TODO:

- Aufspalten der Funktion [delaunay] in delaunay.c in sinnvolle Bestandteile
  (hinzufügen eines jeden Punktes in eigener Funktion um besser analysieren
   zu können).
- Überprüfen auf Speicherleaks.
- Analysieren & Optimieren.
- Mögliche Beschleunigung: Ersetze Listendarstellung der Triangulierung durch
  dynamischen Array, d.h. initialisiere Speicher für 3*NUM_P Dreiecke und
  merke die Anzahl der Verwendeten Dreiecke. Sollte diese Zahl den verfügbaren
  Speicherplatz übersteigen, allokiere Speicher für zusätzliche NUM_P Dreiecke
  (Idee dahinter: innere Knoten in einer regulären Gitter-Triangulieren sind
   adjazent zu 6 Dreiecken). Da nicht mehr verwendete Dreiecke markiert werden
  (flag complete=-1) ist es möglich ihren Speicher wiederzuverwenden um zu
  viele Allokierungen zu vermeiden.
  Erwarteter Vorteil durch bessere Ausrichtung der Speicheradressen.
- Ändere [main] für sinnvolle Programmsteuerung.

HINWEIS:
  Ordentliche Beschreibung des Algorithmus in beiliegendem Paper.
